{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044967",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=12374&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산노아풀빌라"
    },
    "text": "プレミアム一軒家ノアプルヴィラであるノアプルヴィラは、東南アジアのプルヴィラをそのまま移した場所で、快適な休息を楽しむことができます。 古軒山と雲門山自然休養林、加治山炭酸硫黄温泉が周辺に位置しています。 車を利用する場合、5分から22分までかかります。 客室予約時の注意事項は次のとおりです。 04棟から06棟は屋外プールが夏季のみ利用可能で、通常の運営は4月から10月までです。 客室別の基準人数を超えると利用できません。 0棟から03棟の客室には個別プールがあり、04棟から06棟は屋外プールがあります。 個人バスルームは0棟から03棟はヒノキ湯、04棟から06棟は小型バスルームで提供されており、利用時間は制限がなく無料です。 利用時間は9:00から18:00で、状況によって制限されることがあります。 駐車場は無料で利用でき、バーベキュー施設を利用するためには30,000ウォンを支払わなければなりません。 各部屋ごとに個別バーベキューが可能で、雨天や冬季にも利用可能です。 訪問客は不可能であり、最大人数を超えて入室することも不可能です。 未成年者の利用は保護者同伴なしに制限されます。 ペットは客室に出入りできず、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部の客室料金が変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ノアプルヴィラはどこにありますか？",
            "answer": "ノアプルヴィラは東南アジアのプルヴィラをそのまま移した場所にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "古軒山と雲門山自然休養林、加治山炭酸硫黄温泉が周辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "04棟から06棟の客室は夏季のみ屋外プールが利用可能で、通常の運営は4月から10月までです。"
        },
        {
            "question": "個別プールや屋外プールはありますか？",
            "answer": "0棟から03棟の客室には個別プールがあり、04棟から06棟には屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "バスルームはどのように提供されていますか？",
            "answer": "0棟から03棟の客室にはヒノキ湯があり、04棟から06棟は小型バスルームが提供されており、利用時間は制限がなく無料です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用するためには30,000ウォンを支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "雨天や冬季にもバーベキューは可能ですか？",
            "answer": "各部屋ごとに個別バーベキューが可能で、雨天や冬季にも利用することができます。"
        },
        {
            "question": "訪問客や未成年者の利用は制限されていますか？",
            "answer": "訪問客の利用や未成年者の利用は制限されています。未成年者は保護者同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは宿泊客室には出入りできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに料金は変更されますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室料金が変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 462
    }
}